大陸而家傳香港有一萬五千億美元外債係咩事？

大陸而家周圍傳香港有一萬五千億美元外債，

係咪諗住將香港儲備歸零，跟住大陸就話已經幫香港還曬所有外債，所以而家0嘞冇事嘞！

搶曬香港人D錢

啱呀 唔好撚落黎香港

外債=爭中國錢
香港有幾多錢，就爭中國幾多錢

Source ?

前幾個月支那有出報告講過係香港銀行借比支那嘅錢

打唔贏白人走黎打返自己人
黃種人社會就係咁

[url]
[/url]

在2017 年第4 季季末，香港的對外債務大部分來自銀行界別，佔整體的63.0%。其他的對外債務主要包括其他界別的對外債務（19.9%）和直接投資的債務負債（公司間借貸）（16.9%）。

會唔會係金管局嗰啲票據

係稍為多左少少，2014係9744million
2017係 27039 million

2012係0

但無事嘅

任志剛